如果你真係選擇唔欺凌班警嘅細路 得罪講句你冇良知

良知很重要
但對沒有良知既人講良知
只會令邪惡既人無後顧之憂地迫害善良既人

面對無辜手足每日被殘害
仍然選擇保護敵人以換取心目中既光環
我地都只不過係個偽善嘅人
和沒有良知的人說良知 傻的嗎

作為一個目睹警犬暴行既人
我好相信每個警察最擔心既就係自己家庭
當自己個仔係寶，但當人地個仔冇老母
法律已沒有辦法制裁警犬
只有人民可以

我琴晚見到叫人唔好欺凌個post
見住有800個正皮
我真係好失望 好失望 好失望
我見到大家都好明白遭受警暴者將會有咩心理創傷 (強姦、全祼、毒打)
一個唔小心 真係會尋死
細路仔同女人心靈有幾脆弱
我地都做過細路 唔係唔知呀？

不要為了心中的「光環」犧牲無辜的人
請擇善固執 慎思而行

對準目標 做正確的事

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

父債子還

好期待有人拎藤條幫克警教仔

幫我推上熱門

其實我唔明點解到依架都可以有人話啲被捕人士比黑警打係9up究竟要幾on9先講得出比我知有狗仔狗女係我附近啲學校讀 一定吹雞一齊去接放學

幫手推
想推到比正皮嗰800個見到

禍必及妻兒

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

新屋嶺 -16歲抗爭者成隻手只剩一層皮連住

你哋做咩我都撐！

警犬兒子=未來警犬，要好好阻止變黑警

推！

做咩唔推

推

如果可以幫到手仲好
唔使出手，
airdrop 貼街招都已經ok

無錯。要佢地父債子+妻還

被人排斥嘅佢哋中出飛同導升仙都好易

P牌仔手動正評

睇見就嬲

幫手推

歧視的境界

文明和野蠻之間，永遠無法妥協，也不可能溝通，這個世界，才有名正言順的歧視。加拿大、美國、英國，都有反歧視的法律，但是普京出席澳洲主辦的G20，就公開受到歧視，沒有人願意理睬，普京灰溜溜，提早退場，這就是對俄國的歧視。

朋友的兒子就讀英國一家寄宿學校。有一天，他班上一個俄國同學玩欖球時受了傷，去衛生室包紮。衛生室的兩個醫護士，對中學生一視同仁，很關懷呵護，一面包紮，聊天隨口問：你爸爸在俄國做哪個行業？小孩答：他做軍火生意。一室馬上靜下來。醫療依舊，但人人不再說話，臉色肅穆。

小孩感到氣氛不對，學校員工因為他父親，對他轉為冷淡。這就是歧視了。我告訴朋友的孩子：這樣的歧視，很好，是一種公義。當然，子女無辜，心裏不舒服，但他父親製造的軍火，在世上殘殺了幾多父母，造就幾多孤兒，遠遠超過「心裏不舒服」，一生無依而傷痛。讓這個孩子感到受歧視，他就會轉而怨恨他罪惡的父母。這樣的後果，也是一種公義。

人生的許多抉擇，是基於歧視而達成的。譬如，你選擇移民的國家，是白人為主流的加拿大、澳洲、美國，因為你堅信耶教文明衍生的自由、寬容、人權，對生命的尊嚴保障，比巴布亞新畿內亞和津巴布韋高等。你家中收藏的音樂CD，是海頓、貝多芬、蕭邦，而不是東南亞土著為香港旅行團晚膳時敲敲打打的竹子和幾根粗絃。身為中產階級家長的你，讓女兒學鋼琴，因為英國皇家音樂學院的證書，你為什麼不叫她學拉二胡、腰間繫一隻小紅鼓、咚咚鏘、咚哩??咚鏘地跳紅綢舞呢？你不愛國呀？不，你歧視，對嗎？

首先要歧視的，就是嘴巴叫平等、行動卻暗中全都分等級的人；要歧視的，是口頭說愛國、反對「外國勢力」、暗中將子女財產移送美國的人；要歧視的，是一切虛假的道學家，以及他們未成年的子女。所以，這個世界不是歧視太多，而是遠遠不夠。

當然，歧視不必都在臉色上露出來，有時要，有時不但不要，還送上一張笑臉，目的是讓他繼續放縱蠢下去。像那家寄宿學校衛生室的一陣沈默，就讓這個孩子感受到，但他父親有錢，要賺他家的學費。火候境界，剛剛好。

陶傑

父債子還？唔好講笑啦係就全家一齊還

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我無野講

刀槍只係工具
手刃惡人先係有良知既做法
天真咁以為禍不及妻兒既自私撚
你哋都係助紂為虐既惡魔

狗乸擺上141
狗女擺上ptgf 群組
可能好好生意呢！
正所謂幫到人就最開心

推.......